windows更新完變咗咁

各位巴打點搞

你想表達啲咩

弱智

win7 變咗win10?

完全睇唔到問題喺邊

windows自動更新左去1903
落番去1803就冇事

右鍵好似有得hide

係咪嫌個search bar 太大

睇唔出有咩問題

Right click > 搜尋 > 顯示搜尋圖示

英文 windows d display字係中文，但係明明 windows display language係 EN US?
我公司部機都係咁。。。

唔洗搞極端正常不用管

1999

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

公司機唔知佢本身用咩 language裝
我都覺得佢個種係中文